{
  "%s API key: ": "%s API key: ",
  "%s removed successfully": "%s 已成功删除",
  "%v. directory %v submitted as attachment:\n": "%v. 目录 %v 已作为附件提交:\n",
  "%v. file %v submitted as attachment:\n": "%v. 文件 %v 已作为附件提交:\n",
  "%v. image %v submitted as attachment\n": "%v. 图片 %v 已作为附件提交\n",
  "API key cannot be empty!": "API key 不能为空！",
  "API key saved\n": "API key 已保存\n",
  "API request failed with status %d: %s": "API 请求失败，状态码 %d：%s",
  "API request failed with status %d: %s\n": "API 请求失败，状态码 %d：%s\n",
  "Actions:": "可选行为：",
  "All sessions cleared": "所有会话已清除",
  "Always Yes": "之后都允许",
  "Anthropic API key is required": "必须要配置Anthropic API key",
  "Are you sure to remove %s": "确定要删除 %s 吗？",
  "Are you sure to run the command: %s": "确定要运行命令：%s 吗？",
  "Bergo Configuration Wizard": "Bergo 配置向导",
  "Bergo decided to stop the loop.": "Bergo 决定停下来",
  "Bergo is editing file": "Bergo 正在编辑文件",
  "Bergo is extracting related content": "Bergo 正在提取相关内容",
  "Bergo is reading file": "Bergo 正在读取文件",
  "Bergo is removing file or directory": "Bergo 正在删除文件或目录",
  "Bergo is running berag": "Bergo 正在运行 Berag",
  "Bergo is running shell command": "Bergo 正在运行 shell 命令",
  "Clear all sessions?": "清除所有会话？",
  "Compacting...": "正在压缩上下文...",
  "Configuration file created successfully!": "配置文件创建成功！",
  "Configuration file path:": "配置文件路径:",
  "Configuration wizard cancelled": "配置向导已取消",
  "Confirmation failed:": "确认失败:",
  "DeepSeek API key is required": "必须要配置DeepSeek API key",
  "Delete '%s'? Press 'y' to confirm, 'n' to cancel": "确定要删除 '%s' 吗？按 'y' 确认，按 'n' 取消",
  "Delete all %d sessions? Press 'y' to confirm, 'n' to cancel": "确定要删除所有 %d 个会话吗？按 'y' 确认，按 'n' 取消",
  "Detail View": "详细视图",
  "Detected abnormal exit from last session": "检测到上一个会话异常退出",
  "Detected existing configuration file:": "检测到已存在的配置文件:",
  "Enjoy using Bergo!": "开始使用Bergo吧！",
  "Failed to get berag model, using main model: %v\n": "获取 Berag 模型失败，使用主模型: %v\n",
  "Failed to load provider configuration:": "加载 AI 模型供应商配置失败:",
  "Failed to save configuration file:": "保存配置文件失败:",
  "Failed to select model:": "选择 AI 模型失败:",
  "Failed to select provider:": "选择 AI 模型供应商失败:",
  "File: %s": "文件: %s",
  "Input error:": "输入错误:",
  "Kimi API key is required": "必须要配置Kimi API key",
  "Last query: %s": "",
  "Last session: %s": "",
  "MainModel: %s": "主模型: %s",
  "Manual compact completed successfully": "手动压缩上下文成功",
  "Minimax API key is required": "必须要配置Minimax API key",
  "Mode: %s": "模式: %s",
  "Model name (e.g., gpt-4, claude-3-opus): ": "AI 模型名称（例如：gpt-4, claude-3-opus）: ",
  "No valid provider selected": "未选择有效 AI 模型供应商",
  "OpenAI API key is required": "必须要配置OpenAI API key",
  "OpenRouter API key is required": "必须要配置OpenRouter API key",
  "Or rename the configuration file to bergo.toml and run directly:": "或重命名配置文件为 bergo.toml 并直接运行:",
  "Overwrite existing configuration file?": "是否覆盖已存在的配置文件？",
  "Please enter custom model name:": "请输入自定义 AI 模型名称:",
  "Please enter your %s API key:\n": "请输入您的 %s API key:\n",
  "Please select the AI model provider you want to use:": "请选择您要使用的 AI 模型供应商:",
  "Press 'esc' to exit, 'enter' to confirm, 'delete' to delete, 'ctrl+d' to delete all": "按 'esc' 退出，按 'enter' 确认，按 'delete' 删除，按 'ctrl+d' 删除所有",
  "Press Ctrl+C or ESC again to exit": "再次按 Ctrl+C 或 ESC 退出",
  "Prompt: %s (cached: %s) | Completion: %s | Total: %s": "",
  "Recover last session and revert to last checkpoint?": "是否恢复上一个会话并回退到上一个检查点？",
  "Replace: ": "替换内容: ",
  "Revert": "回退",
  "Search: ": "查找内容: ",
  "Select '%s'? Press 'y' to confirm, 'n' to cancel": "确定要选择 '%s' 吗？按 'y' 确认，按 'n' 取消",
  "Selected model: %s\n\n": "已选择 AI 模型: %s\n\n",
  "Selected: %s\n\n": "已选择: %s\n\n",
  "Session List": "会话列表",
  "Session count (%d) exceeds the limit (%d)": "会话数量 (%d) 超过了限制 (%d)",
  "Session recovered and reverted to last checkpoint": "会话已恢复并回退到上一个检查点",
  "Session recovery cancelled": "会话恢复已取消",
  "SessionId: %s": "会话ID: %s",
  "Skip": "跳过",
  "Step 1/3: Select primary model provider": "步骤 1/3：选择主模型供应商",
  "Step 2/3: Enter API key": "步骤 2/3：输入 API key",
  "Step 3/3: Select main model": "步骤 3/3：选择主模型",
  "Switch to AGENT mode": "切换到 AGENT 模式",
  "Switch to PLANNER mode": "切换到 PLANNER 模式",
  "Switch to VIEW mode": "切换到 VIEW 模式",
  "Use ↑/↓ to scroll content, Enter to go details, ESC to Esc": "使用 ↑/↓ 滚动内容，Enter 查看详情，ESC 退出",
  "Use ↑/↓ to scroll content, ←/→ to select action, PgUp/PgDn/Home/End for navigation, Enter/Space to execute, ESC to go back": "使用 ↑/↓ 滚动内容，←/→ 选择操作，PgUp/PgDn/Home/End 导航，Enter/Space 执行，ESC 返回",
  "Verison: %s ": "版本: %s ",
  "Write to file: %s": "写入文件： %s",
  "Xiaomi API key is required": "必须要配置Xiaomi API key",
  "Yes": "允许",
  "You can start Bergo with the following command:": "您可以使用以下命令启动 Bergo:",
  "You workspace is not in a git repository": "您的工作目录不是 Git 仓库",
  "anthropic error": "Anthropic API 错误",
  "anthropic error: %s": "Anthropic API 错误: %s",
  "berag running... total usage %v\n%s": "Berag 正在运行... 总使用量 %v\n%s",
  "checkpoint saved, hash: %s": "Checkpoint已经存储，Hash: %s",
  "checkpoint saved, hash: %v": "Checkpoint已经存储，Hash: %v",
  "clear everthing. start a new session": "清除所有内容。开始新会话",
  "command executed: %s": "已执行命令: %s",
  "compact the context": "压缩上下文",
  "config is nil": "配置为空",
  "count tokens API request failed with status %d: %s": "CountToken API 请求失败，状态码 %d：%s",
  "error reading directory: %v": "读取目录错误: %v",
  "error when calling [%s] err: %v": "调用 [%s] 错误: %v",
  "error when tool call: %v": "工具调用错误: %v",
  "error: %v": "错误: %v",
  "exit bergo": "退出 Bergo",
  "fail to add all changes: %w, stderr output: %s": "添加所有变更失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to checkout branch: %w, stderr output: %s": "切换分支失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to clean  commit: %w, stderr output: %s": "清除提交失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to commit changes: %w, stderr output: %s": "提交变更失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to create new branch: %w, stderr output: %s": "创建新分支失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to create shadow repo: %w": "创建影子仓库失败: %w",
  "fail to get commit hash: %w, stderr output: %s": "获取Commit hash: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to get current branch: %w, stderr output: %s": "获取当前分支失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to get git status: %w, stderr output: %s": "获取Git状态失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to init shadow repo: %w, stderr output: %s": "初始化影子仓库失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to revert to commit: %w, stderr output: %s": "回退到Commit失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "fail to set worktree: %w, stderr output: %s": "设置worktree失败: %w,  stderr 输出: %s",
  "failed to create chat request: %w": "创建chat request失败: %w",
  "failed to create count tokens request: %w": "",
  "failed to create request: %w": "创建chat request失败: %w",
  "failed to marshal count tokens request: %w": "",
  "failed to marshal request: %w": "序列化chat request失败: %w",
  "failed to read count tokens response: %w": "",
  "failed to read response: %w": "读取chat response失败: %w",
  "failed to send count tokens request: %w": "",
  "failed to send request: %w": "发送chat request失败: %w",
  "failed to unmarshal count tokens response: %w": "",
  "failed to unmarshal response: %w": "反序列化chat response失败: %w",
  "file path of a file or directory": "文件或目录的路径",
  "file path of an image": "图片的路径",
  "finish reason: %s": "finish reason: %s",
  "help command not implemented": "帮助命令未实现",
  "instructions about bergo": "关于 Bergo 的指令",
  "invalid file path: %v": "无效的文件路径: %v",
  "invalid image path: %v": "无效的图片路径: %v",
  "invalid proxy URL: %w": "无效的代理 URL: %w",
  "model %v not found": "模型 %v 未找到",
  "model type %v not supported": "模型类型 %v 不支持",
  "new session: %v": "新会话: %v",
  "read %s, %s": "读取 %s, %s",
  "reload session: %v": "重新加载会话: %v",
  "revert failed: %v": "回退失败: %v",
  "revert to last checkpoint": "回退到最后一个Checkpoint",
  "reverted to %v ": "已回退到 %v ",
  "show session list failed: %v": "显示会话列表失败: %v",
  "show sessions viewer": "显示会话查看器",
  "show timeline viewer": "显示时间线查看器",
  "stream reading error: %w": "流式读取错误: %w",
  "switch model": "切换模型",
  "switch to agent mode": "切换到 AGENT 模式",
  "switch to multiline input mode, ctrl+C to exit": "切换到多行输入模式，ctrl+C 退出",
  "switch to planner mode": "切换到 PLANNER 模式",
  "switch to view mode": "切换到 VIEW 模式",
  "switched to %v": "已切换到 %v",
  "unknown command: %v": "未知命令: %v",
  "unsupported image format: %v": "不支持的图片格式: %v",
  "workspace path %s does not exist: %v": "工作目录路径 %s 不存在: %w",
  "| windowSize: %v": ""
}